點解時間過得咁快…

都4月了，返多幾日學又Easter。之後返多幾日又考試。之後又唔洗返。返嚟幾日對下卷又試後活動唔係個個都要返，都唔係日日返。之後又結業禮，summer holiday，又到下一學年，下一班新同學…
係咪我太重感情我唔捨得

到時出到嚟社會又另一批人嫁啦

唉…點先唔好咁重感情…

今年已經過左四分一人生真係眨個眼就八十

好似冇幾耐先倒完數，咁就4月啦？

唉…時間真係不留人…

真

唉…

大家都係傻

點傻法？

出嚟做野先知咩叫快，明明而家做左幾年，仲係一事無成